諗落搵個本土派烈士刺殺泛民共諜真係可以一石二鳥

. 一撚定上頭版架啦
共媒一撚定係報導內訌架啦, 唔通報導果個泛民共諜投得太多與共產黨一起發大財議案咩?
蘋果都一撚定唔撚會報導果個泛民共諜投得太多與共產黨一起發大財議案架啦, 可能係屈鳩烈士係鬼, 係共產黨請返黎既殺手*
其他比較中立果d媒體呢, 可能係集中報導分析現場留低既投票紀錄

重點就係泛民支持者覺得你係共產黨請返黎既殺手
咁樣就可以一石二鳥啦
1泛民唔撚敢再投錯票
2泛民支持者或者同泛民有聯誼會既外國勢力就更加仇恨共產黨, 展開一系列既報復行動

只係犧牲一個本土派烈士, 就可以推進劇情, 點解唔做?

自己做唔出唔好叫人做

成撚日話投票就令場運動完結
你搵個烈士出黎做野就可以將場運動復活架啦

不過咁,
以我既高超分析
我出左個攻略出黎
本土派十年之內都唔撚會執行
因為本土派支持者就係一舊屎